想同所有好攰，好想咩都唔再理既人講幾句

我們絕不投降，即使我們這個島嶼或這個島嶼的大部分被征服並陷於饑餓之中——我從來不相信會發生這種情況——我們在海外的帝國臣民，在英國艦隊的武裝和保護下也會繼續戰鬥，直到新世界在上帝認為適當的時候，拿出它所有一切的力量來拯救和解放這個舊世界。
---Winston Churchill

好多人話2047後，香港玩完。

我唔同意。

係會灰心，係會攰。

但係我地係一班有良知既人，我地唔係因為無樓無錢咩都無而發洩

我地要既係 民主 自由 公義 既世界

呢條路好難行？係好難行，但又其實唔難行，你身邊有好多人一齊同你行緊。

傻啦，你以為唔理佢，移左民會無咁難受？ 幾多移左民既人依舊心繫香港，幾多人係外國既屋企度人個人睇住新聞喊。

因為你地係一班清楚知道公義良知同自由既人，你地追求既生活並唔係兩餐溫飽就算。

新既浪潮已經到左。

今日既年輕人，要成為自己，要Actualize佢既精神。

所以，唔需要對上一輩灰心失望，因為我地大家係唔同既追求。如果發覺說服唔到佢地既，由得佢，因為唔代表你係錯。

你既未來係你自己所開創既。

記住，同路人有好多，記住，大家都係追求同一樣野。無論咩事，唔同睇法，可以出聲，唔好分割。

攰左就抖下，絕望就望下風景，你睇下，世界幾大，你幾咁細。所以，唔好死。因為呢一場唔係一場幾個月既運動，係一生人既運動

唔敢上前線既，唔緊要，唔好怪自己，你係學校，係Office，係屋企，堅持做一個正直既人就可以了。人，係一定會追求自由既，當愈黎愈多追求自由既人出現，呢個世界有幾大既惡勢力都阻止唔到。

記住，你既存在，就係一種宣示，係一種對追求自由理想既表達。

所以，一年，五年，十年，二十年，五十年後，我希望仍然見到大家。

黎緊７．２１，呢場７。２１後仲會有好多好多７．２１

一直行落去，直到我地入土為安既果日。

老左既時候回望返，可以笑住咁死，因為一生無懼打壓，因為大家一直都係果個正直而勇敢既自己。

撐住呀！！！！！！